所以氦氣自殺真係無痛？

純粹好奇問吓

唔係

行歪啦你

我試過
冇燒炭咁辛苦

可以試下

會痛苦？

主要問題係點解

幾高風險 失敗咗好撚慘

According to the NIPC, huffing helium can cut off oxygen supply or can cause an embolism if a person inhales too deeply. In addition, pressurized tank gas can cause lungs to rupture

斷氧，都會辛苦？

樓主, 有任何問題請去搵專家傾
唔好再陷害連仔

對腦造成傷害？

陷害專家？

留名睇畀道德撚佔據

唔會del post?

有冇醫學方面嘅解釋？

無人要害你，咪睇得自己咁高

其他人會痛

仲辛苦
應該同窒息差唔多

唔會

睇啲資料，我都有咁諗

不如借爆財仔過澳門玩幾鋪先可能有灣轉

樓主唔好亂嚟

部份歐洲國家用佢黎做安樂死, 你話呢?

都啱，係驚買到嘅同佢地用嘅唔同

唔好睇到連登仔咁高 冇人識答

斷氧點解唔會辛苦

你唔識唔代表無人識，我唔清楚所以先問，而唔係好似你咁出黎扮代表。

所以都辛苦。

邊到買到？

即係我唔明你嗰句中文咩意思

我係想問斷氧過程，係咪都會辛苦？

我睇過本書，有條友吸咗過量氦氣，個腦唔夠氧氣，就會不停深呼吸，但點吸都吸唔夠嗰隻，你想像下有人掐住你喉嚨又或者掩住你口鼻。你透唔到氣30秒都辛苦啦，更何況要吸到死為止。

原理就係窒息

試過玩乾冰，一下吸多左即刻od

抖唔到氣辛苦主要係因為體內二氧化碳濃度過高引發既反射動作. 氦氣就唔會有呢個問題, 3甭4霸佔體內氧氣既位置, 過量氦氣會令到你快速昏迷, 之後過左好耐甚至到死前體內二氧化碳濃度都未高到引發你產生反射動作. 就算真係觸發反射你大腦早就已經昏迷, 唔會有任何痛苦感覺.

不過即使係氦氣都係會有唔舒服既感覺, 但一定舒服過跳樓上吊先.
P.S. 純學術討論, 生命冇take 2, 戴番頂頭盔先

冷靜呀樓主
唔好做傻事

本書嘅主角係貪玩唔小心吸太多，可能濃度比專登吸低

睇少D書, 多D睇下自殺死既人既屍體, 條屍愈扭曲, 代表佢死前愈辛苦, 你可以睇下唔同自殺死者屍體既扭曲程度做判斷

唔使啦唔該 我唔想睇